你班港蝗咪又係搶緊我地原居民啲野

收皮啦 一路搶人啲野 一路鬧人地搶你啲野

咁撚鐘意要我地同你平等
你唔去同啲蝗平等？